\usepackage{cmap}                               % Улучшенный поиск русских слов в полученном pdf-файле
\defaulthyphenchar=127                          % Если стоит до fontenc, то переносы не впишутся в выделяемый текст при копировании его в буфер обмена 
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}                    % Поддержка русских букв
%\usepackage{pscyr}  % Подключение pscyr
\usepackage[utf8]{inputenc}         % Кодировка utf8
\usepackage[english, russian]{babel}% Языки: русский, английский

\usepackage{paratype}